[HKUSPACE]召集所有太空人面孔(39) 光復香港 時代革命;五大訴求 缺一不可;清算警隊 刻不容緩

歡迎各位fm bb，有咩關於space嘅問題可以係到問
year 2同老鬼都可以幫手答

Frequently Asked Questions:
1. 點DEFER學費?
打封英文解釋信
加埋offer letter+經濟困難證明文件+留位費收據既copy
交份copy去space院校就得
帶埋所有文件正本比人check
之後返去等通知
詳情可以打去space問
by梵高的星夜

2. 咩係天書?
係KEC十樓，有每年不同科升大學的數據，包括公開試成績，GPA，IELTS，interview問題

3. SPACE最伏係邊幾科?
沒有廢科，只有廢人
*雖然「沒有廢科，只有廢人」，只係祖訓嚟架咋，EE(energy & environment)、AA(Art appreciation)、IPhil(Introduction to philosophy)呢三科係大伏，揀咗嘅自己睇路，drop科保平安*

4. 常用連結

交學費、add drop swap科、睇timetable、apply locker、download notes、交功課、reference letter、圖書館book 房、睇/買transcript、 withdraw from study全部經portal入到

5. 關於killer
唔少人都話space多killer，永遠榮譽太空人港英狗正廢柴（戇鳩仔）咁講：

不過我自己咁睇，我覺得好多因素影響grade嘅，每個lecturer點都要派啲A+派啲B-，如果你嗰班多勁人，有對比之下你自然睇落差啲；相反你嗰班本身廢廢哋，而你水平又稍為高啲啲，assignment同present做得好啲，個A/A+自然袋袋平安。加埋出grade前每個lecturer比嘅grade都會微調，assignment A+final grade拉落A A-拉上A+都有，9分努力1分運氣，做好自己結果唔會太差嘅，唔對路咪add drop轉班囉。

唔好聽到人話某個lecturer教得好就狗衝，入到去比成班學霸堂堂屌打，出gdp嘅時候就欲哭無淚。某啲傳說中嘅killer無人reg，結果一個學霸都無，呢個就係你大顯身手嘅時候，多啲答問題問問題唔好怕醜，啲廢人一定笑鳩你多嘢講，你要記住平時分就係咁樣來，出gdp嗰陣你揸隻A佢揸隻B，睇下邊個笑到最後。同埋千祈唔好遲到同埋走堂，平時分執豆咁執，蘇州過後無艇搭，無咗呢10%話知你全部assignment A+ final grade都唔會上到A+。機會只係劉備勤力嘅人，做人做狗自己決定

6. 關於freerider
係人都知asshole多freerider，高級太空人癡線蜘蛛絲好好食（freerider）咁講：

讀得asso就咩人都有，自己有料就點都唔會阻到你上岸，有好嘅groupmate當然輕鬆好多，冇亦都無謂左屌右屌，入得嚟做group project就要預自己一個人做多啲/做哂啲嘢，唔係個個都想chur爆升u，自己要靚龜就要付出多啲

祝各位太空人早日返回地球

比啲掙扎！
I want you to 過三爆四！！！

見之前總監嗰po俾連仔del 左 就開嗰新嘅
究竟總監而家點

舊po del咗。。。

總監自己report左話有自爆

都唔知個po邊個開
可能係狗想毁證

總結下 總監俾狗咬 然後ac hack埋 之後曾經有出黎講話係俾狗hack show埋學生證 但出黎留言嗰位總監無回應過我地任何關於space嘅問題 有可能係狗假扮 然後而家就要求連仔del曬佢所有po

1. 之前個ac比曱甴拎咗 仲企圖扮樓豬不過比我地識穿咗 依家個ac落返樓豬手

2. 個ac仲係曱甴度 扮喺樓豬叫del po 過多個零禮拜風頭過咗去之後繼續發表挑釁言論過帶風向

利申陰謀論

send email搵店長？

唔知肯唔肯配合
我地咩證據都冇

屌 成個帳del左
好撚鬼

直頭bam ac?

lm

直頭係 之前問d 問題又5答 好擔心樓豬

cls古代漢語玩多次文言文作文 今次係幫自己立傳 仲要佔30%

應該係 其他post有回覆過佢
跟住佢個留言冇咗 淨係剩返我嘅留言

呢科真係寧願test

我都寧願食住催淚彈考試

不幸中的大幸
起碼狗唔會再有個ac先
人就一定搵到，差在校方肯唔肯配合

留名希望總監無事

有無總監熟人或者識類似特徵嘅人嘅人可以上黎報下平安

有冇人知總監讀咩科？

想知 eapp2 late submittion 扣幾多 grade

EAP II
又要寫野

啱啱先交完一份
其他科都仲有野要交
可唔可以唔好失驚無神彈多份出嚟
好燥

放心
陸續有黎

多野做到人都癲
打鋪機定下驚先

真

跟住一路打落去之後你就唔使驚la

好多野要交

打鋪機定下驚先

古漢語present 由5%變20% 當初hea做嘅人有冇後悔

有後悔 讀錯左隻字

屌那星，啱啱先交完一篇

ching 讀soci

2000+700+1500+1500
wonderful semester

做得重多過本身🤔

懷疑係條連登總監負皮啲留言
佢一俾人ban咗就全部冇負皮

太空人記得去投票呀

又真係 之前成日個個cm 都有腐皮

d groupmate 潛曬水

點解要負皮人咁無聊

assignment做極都有 仲煩過黑警

盲腸

越做越多

讀高級普通話既巴絲打，有冇留意下星期嘅測驗，香港學生用1個鐘，但大陸學生可以用3個鐘

一齊email啦 NDS本身普通話已經有優勢 仲要加長時間都唔撚公平
D test assignment 又堆埋一齊

Whatsapp咗佢先！之後再email學校！

其實online exam係點？ 第一次考

勁多assignment,聽日要交一份，十二月仲有三份

大家寧願要考試定assignment?
考試
Assignment

手動負皮

屌 今日又多左幾份

依家太空仲開唔開
想返去做功課

學校教師水平非常參差
課程臨時拼凑
要學有所得
靠自己多過老師
亦未必得到HKU圖書館通行證
各部門行政混亂
净係上堂課室都經常錯漏
你好彩就遇到上進同學
唔好彩就真係缺席多過出席
freerider更加唔駛講
不過次次呢度講親都俾人衝出黎屌
自己領悟啦

利申：兩個深造文憑媒體研究畢業生，兩個初級語言班前學生

交錢的話隨時歡迎你~
好似會開

開

想問下Outstanding Performance Scholarship 多唔多人申請 send咗email叫我apply但我DSE得個21分又無non-academic achievement，咁係咪申請咗都唔會有

你year 1 定2

Year 1

上緊virtual class,做緊另一科嘅assignment,陣間要交

Online Exam想請槍了

又多咗份assignment

每次收email都有新驚喜

不過呢到主要討論full time Asso/HD

我屌
呢兩日收左4封
原本差一兩份就收工
而家突然變多左幾倍
仲有healthy living 真係on9
5%嘅quiz都學人online
係咪cls?

多咗份40%嘅assignment

啲assignment越做越多 係咪痴線

話說個普通話短文報告要寫完對個句野既觀點之後交俾組長交？ 我點知佢會唔會將我D野同佢對調 好不安

cls,網上考試要作文

我多咗3份……

same

我total多咗4份

best five幾分

334455 21分

好彩assignment無點多到
不過quiz多左好多

應該可以手寫再scan?

Lm

有冇人星期二IR
Robert話要12月4交組written report
但我冇組
求打救

完埋sem先話冇組

語音輸入
我識打字都會用，快好多

老師話整完individual paper先搞group
但係individual paper中途就黎明行動了

sem都完咗啦喎

唔係喎 我有幾科都話可以
不過要預先同佢講

Send emal叫佢分比你啦

你唔Retake既？

用語音輸入法啦

有冇人問過Stella攞unofficial reference letter

ching你報咩科節墮到要搵stella

想問想搵lecturer寫reference letter 係咪要email佢？

media嘅fd

其實係當面講會相對好d 但依家唯有email

dllm nursing多左好撚多嘢做

yr1 or 2

yr 1

咩course多咗

唔係新驚喜 直情係驚嚇早半個鐘話你知online assessment 有4個鐘較scan 後半個鐘話你聽得2個鐘 dllm諗住可以抄下notes 宜家做都唔夠時間做

好撚正
得返一個星期做8樣野

唔好咁老定 話唔定訓醒變10樣

水泥gel
因為已經收曬

打日機定下驚先

真係痴線 忙撚到

可能聽日就係做80樣嘢啦

其實可唔可以好似其他U 只係計 PASS/FAIL 唔計gpa 好多assignment 做唔切 . 好驚會爛龜

for year 2 student ,部分U都只係睇頭兩個SEM

屌 咪就係 真心咩 完全唔夠時間做
仲要收到email後一兩個禮拜做哂所有科成50-70%嘅嘢

今次gpa點算 cls

不過試下搞聯署

邊個天才諗到要video skill test

同搵SU去同college 傾

CU template 叫SU搞聯署

不了

我有個phone call oral test
打電話問功夫

real?

好多科都係睇兩個sem出offer

全世界一齊爛

屌 仲以為真係冇左個考試 仆街hea左兩個星期
之後先話要end of team text

啲嘢做唔撚晒
想留喺太空站度過夜

openbook no problem啦

開24咪好囉
隔離CC係咪仲係24 想過去借個位訓

門口都入唔到幾乎封晒

咁多嘢點做呀

屌不如瞓街算

屌cccu原來開24咩

聽聞係

仲以為係我電腦問題

check email

個soul死撚7咗交唔到……

email都收唔到題目on9999

入唔到soul,屌你我十一點半先起身，等我仲拿拿林開機做

唔係掛？我有收到嘅，不過交唔到姐

入唔到soul
點上online Lecture

不用上了，親(指走堂)

so sad

而家題目都未收到，10:50開始

kec office有冇開?

hd year 1白癡仔想問邊度可以check自己GPA定係要考完試先知

慢慢等啦 遲D會出通告話邊幾日要上Score睇

Thanks
想快d知道自己GPA然後報Non jupas，但係d assignment淨係派咗幾份

隔離CC睇完報完果陣就到會出

巧能多野做

打返日機定下驚先

打打下過埋deadline就唔使做

係 我都已經停晒手

#metoo

信你鳩up啦
實係啲考試前話我都冇溫最後A+嘅撚樣

乜咁多人想要考試

下個sem exam period問結果會掉返轉

下個禮拜兩份，再下個又兩份

True
隔離飯香
比舊屎都會話好食

我下個禮拜有4份加2個quiz

聽聞有啲大學唔需要reference letter 真唔真

仲有個final exam未公布玩法
雖然應該同今日差唔多

想問大家知唔知outstanding performance scholarship結果會幾時有

下兩個禮拜有8份野要交

我都想g 等錢使

3-4月in

其實到底派grade係拉curve定純粹睇個人嘅分

睇lecturer心情

越嚟越近deadline 但依然未落手做 仲有啲想訓覺

打左成日機

做咗一半跟住去咗睇番打機吃下午茶

Online exam 40% 好想請槍

open book唔使啦 仲可以google

我覺得比得你開書仲要online 實岀得難好多

屌喇星 今日又彈4份assignment出黎

總監係咪開咗新ac
啲負皮返晒嚟

係wo

唔考試即係要做多幾份野
係人都寧願考番啦

負皮嗰個不嬲唔係佢

DLLM d deadline set咁L近做咩野
俾多幾份就攤開啲啦 好多份野撞到應一應啊

仲有兩個禮拜 堅持住

積哂最後一個禮拜先清真係爽

今日都未做

有咩瞓醒聽日至算

話說eap2份assignment3係咪尻吹

仲未睇份野個requirement

屌你老母，今日又online quiz，無check幾日email，依家先知

係但佔成30%

到依家都唔知要up啲乜
派grade assignment ？

[quote]程式碼[/quote]

其實係咪要拎好多獎join好多活動先有機會拎到？

屌，差啲瞓過龍，得番10分鐘做份quiz

唉 I know that feel

哇 咩科

Psychology?

我想問下交學費可唔可以用支票交

仲要無冇聽過書

Yes

同問
另外dse有星會唔會易攞啲？

真係吹水文⋯⋯

呢份Assignment真係為左分percentage而分

咁其實開書係咪個個都滿分

轉曬開卷考咁啲U都知咩料啦，仲真係會睇Sem3個grade？

唔係 不過實方便請槍

姐係你啦

有冇人可以答下我

又打左一日機

好頹

瞓咗喺度睇youtube睇咗成日但隔日就有一份asm要交
乜都未做

聽日要交present

我都有，仲要gp mate唔做嘢

直接舉報啦 反正唔會再見

大家可唔可以放過啲gp mate先？
可能人地比狗咬咗等遲下再報串啦

想問下依家入去九龍灣space會唔會叫你show學生證先入得？
利申 舊生

舉報唔係指佢freeride 係佢無做嘢 相信lecturer會搞掂㗎啦

其實佢地係港猪 ig story有得睇 日日有唔同節目 就係冇做pj呢個節目

點解唔會再見

理論上你唔會撞番上個sem嘅人

但係我係細班嚟 得40個人 都唔會撞咩

想問sem2 幾號開學??

16/1

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

哇我屌
Hkcc可以轉做pass/fail唔計Gpa

唔係掛

哇屌咁咪一大堆人爆4

屌咩

Space都跟啦 我有科肯定A 咁其他就可以全部pass

屌你 屌spacee

咁五科入面肯定有科特別擅長

但唔計 Gpa窩！其實Hkcc啫係點玩？

咁咪即係開兩日學又放假

唔計gpa 咁做咁多asm把撚咩

嗰兩日可以唔番添

五科入面科科都唔得

咁咪全部pass fail
你year one 咁高
Fat fat

EAP asm 3到底要寫咩
鳩up都唔識作

Free rider仆街死啦
發夢都死返屋企做野，成班垃圾咩都唔做等收成

要你反省

asm2交行貨咁交真係唔知有咩好反省

冇咩好反省
除非講google translate 同Grammarly 心得
順便串下班gpmate唔知做緊乜

得你冇啫

讀space都算 重要讀個冇5條2資歷嘅space fd

如果我冇記錯嘅 fd係咪比啲連asso同hd都讀唔到嘅人讀 要讀咗個fd先可以讀asso/ hd

係

真係㩒唔到聲

飯碟大狀

讀found dip本身冇咩問題 但仲要串串貢抵撚死
各位found dip嘅巴打絲打記得唔好令呢位同學咁孤單ar

但係D女都係要同佢一組做Project
利申：FCL同佢同班

女嘅話 安慰弱小心靈嘅效果會Double

不過據聞上CW時佢閪口閪面
因為個lecturer係黃

小妹同佢一組
freeride咗我哋

佢一定好大壓力囉 不如令多d人識佢 多d人同佢玩
幫佢減壓

記得要表揚佢老豆係止暴制亂嘅大英雄

邊科？

傻架咩 自爆

尋人
CCIT4020 CL06坐第一行嘅gpmate

近排好多present
想問下有冇咩apps可以錄音同錄電腦mon？

有冇人知sem2時間表大概幾時會出？

應該開sem前一個星期倒

最好笑係開完sem2日後又放假

啲video lesson好撚廢

臨時嘅野一定唔多好 好嘅話你反而驚

有無人用turnin交唔到assignment

對住份linear algebar半個鐘都唔識做

笑咗 health living 個online quiz有得check答案

吓

Skr
仲可以submit多次

岩曬啦都 submit多次做咩

啱晒兩次有bonus

頂就夠鐘先發現

唔係掛 真係有人唔知

最尾都唔係出滿分

而家分數既arragement係點

n

咁出咩分

有得改答案 最尾滿分

呢家分合格同唔合格 咁咪成個sem1廢左 大學都唔會concern

Space都冇

留tg 我教你

咁逆向諗 唔cocern其他cc剩係cocern space 或者直頭睇interview唔睇gpa

終於寫完古代漢語篇論文 差現代漢語

古漢語4000字我仲未落筆

限3500
我尻寫左3000幾算 見佢份sample都係3000字左右 佢又話唔使多

多謝你但係望下自己個mid term 棄機等retake算

Ching做邊個課題

今年fail左linear algebra可以take calculus?

我做左傳嘅判斷句+被動句+詞類活用

一直諗唔到做咩課題

改到全部都show correct 但最後grade唔係出20/20

其實都係得幾個揀 最容易應該係詞類活用之後是但搭另一個就搞掂

你出咗幾分
我都冇滿分

話題好難諗
又要搵資料

你是但揀嗰課題做詞類活用+通假 再參考下佢份sample就好容易整到出黎 喺要特登出圖書館搵資料扮下多reference 搵完去遊行啱啱好

今日chur到，岩岩先deadline fighter完，下個星期一又要交兩份，一份要大執，另一份無掂過加上嗰科冇點聽過書

現代漢語篇文要點寫好

我出左16/20

交晒啲功課真係開心
而家爭online test

你個名

明嘅自然會明

差啲做唔切閱讀寫作份卷

一個充滿激情嘅晏晝

用電腦打字應該輕鬆->有少少趕->仆街做唔切->勉強safe

強大嘅Apple語音輸入

正常黎計係幾多號完sem

評是我負的

唔緊要！
我係開嚟搏屌

Now
係睇你早Exam定遲Exam

我17號先交最後一份功課 好撚Chur呀！！！！！！

日日都有test deadline 好撚辛苦

夠我來？ 我23號啊

Chur到去聖誕。。

做哂功課冇考試真係爽

岩

嗰垃圾Soul
交唔到ASM

eap果份乜撚野嚟 500字30%

真係為做而做 唉

完全唔知個評份標準
感覺有交就b+咁

今個sem d gpa肯定漲到仆街 又online quiz 又有呢d hea9 asm 點會分到高低

咁咪好
今個sem本身已經勁hea一exam實F

Gpa通漲

year1就慘到仆街，year2既其實都係食cgpa老本

我year 1頹到仆街 year2先做嘢
屌 仆得街啦

屌你老母我19號啊

Merry Ex'ams

同我收聲！

我屌assignment記錯日期，要十二點前交
但係個份係千字文
早d訓，聽日起身做算

Agger

有無人soul upload唔到野 12點夠鐘啦 點算

On9系統
汁柒佢啦

岩岩先upload完份car quiz....

send email求情

係咁upload都係server error 已經大半個鐘

直接連埋份lab send過去lecturer個email度

咪係囉

可以講咩

其他圖唔擺唔緊要，可摸耳擺返張太空人圖

終於清曬啲assignment

technical problem

隔日就有assignment 想死仲有一啲一日兩份

🍊

仲有份group project未做過

每一日訓醒就念起要趕assignment

唉屌 so fking true
做到生理時鐘錯撚哂

唉遲交assignment
下年見師弟

到底有冇諗過啲學生點樣一星期做幾科既assignment? 可唔可以按排好啲 淨係識收錢

This is太空

仲有兩個test 一份3000字essay 一份assignment 就完

差份paper就完

有冇Understanding social problems in hk 既手足聽過佢講遲交唔扣分

你信呀？

屌 好驚窩.. 你係咪有聽過先？

有冇人今朝做咗IIC 份online quiz
想知大家大概幾多分

差份1000 words essay就完

統計下English for business嘅
你哋assignment 3幾分？
利申 12.5/20

咁垃圾加
利申 16.5/20

岀份冇教過嘅範圍係咩玩法

自己睇垃圾video理解

我有份遲交半個鐘

差一份gp project 一篇3000字文 兩次online exam

我後日凌晨先交到
因為一日内趕1500字

我有三次exam,兩份project,不過你份三千字係邊科，想知

現代漢語 佢話2000-4500 我咪取嗰中位 大約3000幾就收工

原來係中文，咁好D

下份do better

英文寫3000我跳俾佢睇

利申 18/20

利申20/20

利申0/20 無讀依科

明明deadline趕緊份project 趕完第日做exam咪好好地

點不知雄哥懶好人咁延遲project一日 2份撞曬期仲要撞埋一樣40%分

唉屌 聽日又黎個IAE FINAL再加個2359兩份assignment 屌閪

IAE我以為上次個assignment已經完

日文寫千六點睇

節哀順變

Ching 你係咪Bess 教？

我屌，又多一份assessment

的唔起心機做group proj

你都係？

係呀，仲要低你0.5

做唔撚切做唔撚切啊
唔係唔想做係唔識做
OOP再見

延咗一日都做唔哂

仲有一日時間連埋IOS份assessment一齊做

抱大腿嘅重要性
已經準備聽朝專心做ios

IOS同OOP簡直係兩大boss
我唔識java真係跳樓算

冇可能 lam sum唔會比你咁易完sem

最壞打算都係開24個鐘頭車啫

IDSA仲有一份未講日期

最怕係原地轉圈

IDSA有B可以偷笑

想問依家仲可唔可以申請defer學費

唔好講individual partgroup part都未搞掂

可能唔訓全team放棄ios就有機

點解space無得揀p/f

唔記得交Peter evaluation

屌你老母IAE

好想睇戲

IAE唔撚想寫啊屌

考緊FCL嘅入嚟打聲招呼吖

戴左頭盔先 如果個sd好大嘅話個理論會不成立

完全冇動力做野

啫係幫你考試既意思？

就來頂唔緊

IAE啱啱考完Final,好Q難

捱埋今個禮拜就得 我而家都係將啲野斬件做 唔係都無mood做

感覺炒左

你邊一班？

聽日有兩個deadline
之後仲有三份一日時限嘅assessment

想死

同感

CL30 你呢

NL06

份野唔夠時間做 可能我打字慢

唔怕
打返日機先

打緊

鳩吹咋喎我

is

ccah4015 china facing the world 好伏 個lecture 好kill 問問題hea答 又唔知佢要咩 dllm

進入白熱化階段 最後兩份2000字

屌你老味，word冇開到自動儲存，結果要重新打過，本身字數已經唔夠，再遲咗send email

1800前要submit 上soul 喎

今年個course有考試？

好彩我跟返記憶，一個鐘頭打返好，1點先做完跟手交上turnin，不過word file嗰時間過咗12點應該要扣分

no 係個pt唔鳩care 好似好想kill人 回佢問題email答又hea9我地 到出分又好低
屌佢老母 如果因為佢我今個sem爛grade 就真係多9謝
本身今個sem同cgpa幾好 有少少希望入三大 今次無lu

想問下Ccch4003啲寫文功課點先叫高分？
好不安 收到個分 但唔知average

有冇人16號考QA玩完 數好差

上個sem以科A左但識好多人以科炒左
Gen科係咁要reg啱lecturer

Year 2 一科够收皮 好想port個lecture 不過唔知space 點
btw a- b+ b b- 個cutting 幾高？ 我班最高好似70頭

唔記得cutoff係幾多，但70頭absolute grading係A-，9成9拉到上A

希望6成頭有B or B+ dllm

有冇人申請去New Zealand嗰個tour

夠呀 殘體字

手寫寫錯 自膠

其實係異體字嚟

我

有冇人想去東歐嗰個

不如留言問數？

雄哥同林哥打孖上真係好攞命
到底要做到幾時我想訓陣

林哥係mc死人
雄哥係自動等夠鐘

搞掂雄哥啦?

Grp 90% reporting

Group未搞掂未搞掂未搞掂啊
剩返5個鐘腦已塞

我想知有冇人做埋雄哥嘅 individual

吓必要㗎喎

grp做到完美曬就比我過骨啦

留名一身蟻

份project做唔撚完，屌

咩科

OOP

屌open book都唔識做

有無人等陣IR exam

yr 1 JJ想問邊度睇交學費詳情

Learner Portal

聽日考BAK,今日有冇人考左?比少少貼士得唔得?

條友伏到on9

可以

同programme leader講

仆你個臭街唔記得咗做Practice test

邊科

General English

聽日又要早起身做assessment,9:30

DFS仔

唉

又hea左一日 好想快Dhea到下星期deadline

9點有Exam 我驚唔知醒

有無email番lecturer講autosave問題

下年努力

無事嘅，佔分高唔高呀我有時都睇漏啲上online 堂時間

send 咗

唔好咁啦

佢好似講過話it doesn’t matter for the result
而且佢個正餐係17號考
應該冇事掛

咁17號記得考lu

出盡奶力做中文assessment應該唔會炒掛，上兩次啲功課炒到拍拍聲

屌現代漢語open book quiz好難

你喺過埋turnitin嗰deadline定點，send咗email同佢講會遲send email,好彩我快手打返出嚟，喺佢set嗰個以班分嘅deadline前交咗

turnitin交之前一定要check清楚，冇得resubmit

唔夠時間做

有冇人有hkuspace新生問答tg link

第一個sem都完

有冇人報左個NEW ZEALAND TOUR已經收到OFFER 個email話12號已經會開始出offer

仆直了今舖 全部都拎B仔

都未派grade

12點前仲有3000字

中文定英文先

中文

算啦邊種都衰
加油

今日先完其他科asm，算叫有時間做現代漢語份論文
星期日仲有Online exercise
有無得延遲交啊ChungChung

ching你都係現代漢語啊 不如留TG搏做同一份卷可以參考？
btw陳偉中老師有上連登 求下可能真係有用

啱啱志廉bb send email叫大家唔好理turnitin 之後我開turnitin見到highline曬註腳同參考書面 仲有原文

上次做唔切Ching你TG係乜

上次啱啱好做得切咋

我嗰份Similarity 3x%嚇死我

我70幾 但全部都係reference同原文 佢send 得email黎應該無野

做唔切 咁就5分

ching咩科

古代漢語

屌佢老母 個soul2.0又壞撚左 交唔到上turnitin

send email搵志廉bb求情

諗唔到原因
志廉兄如果你睇到 可摸耳寛限多一日

交左

壞撚咗應該會有通知話可以遲啲交交定俾Lecturer先應該就無問題

59%

古漢語份論文由前日屌到今日 終於交左

51

屌佢老母highline曬註腳都唔知做乜7

我封面頁 香港大學附屬學院+古代漢語+學期論文+班別+講師志廉bb個名等 都highlight左

Turnitin做事風格來

所以只要你唔係真係抄 都應該唔洗理turnitin

其實幾時先出grade

8/2

係咪一定要fail先有得retake?

感激

好似C 定D 都可以 詳細student handbook 有

D 可以re可以唔re 隨你喜歡
F 強制retake

咁撚耐？

現代漢語篇文延遲deadline 變位巴打啊 幾ho ball

其實應該31/1就出 佢通常會早一個禮拜就出

個QR code壞咗唔比人申請
16號截止 15號就唔比人申請係咩玩法

有冇人中左new zealand個tour waiting list左

有無energy and environment嘅朋友仔留tg 一齊對下online assessment 2嘅答案啊

點解要對

純粹想知大概錯幾多

Ad year1 ABA小毒毒 好驚要sem2 retake business econ
有冇大神幫我睇下會唔會有機會retake 我好憎econ

我係你就希望fail等retake諗辦法克服佢啦 你唔重讀個gpa會扯低晒

中學冇讀過Econ 上到來個lecturer好似以為我地個個econ5**咁 係咁飛書 自學讀返中學三年Econ好難

有冇人試過用tap&go交學費？

考到一半突然全部人被log out

。。。
比現金好過

唔係咁想特登返去

問屋企人拎信用卡交好過啦 又順便可以儲下分

一陣用唔唔到仆街
卡左2皮係到

Phone in咗？

點解入到去charges due冇option畀你交錢嘅

求救

hea多日先做現代漢語篇論文 多謝唔知邊位ching send email叫陳偉中延遲兩日deadline

Help

轉左喺my resources度交
第一個

Enrolment/payment is currently unavailable for download

online payment禁唔到？

冇得㩒wow

係咪你岩岩禁左入去online payment又出返黎
要等一段時間

交到了 唔該哂兩位

我都想知

岀gpa嗰陣你就會知

唔通你係同學仔我遲咗24秒交
part b上chegg抄

係我為咗琴日同今日份assessment去咗開acc

$11x/month

遲係咪扣20%

有做assignment, midterm, group project，除非大部分0分唔係都唔使諗有得retake，因為拉curve

我message咗佢 佢話冇penalty

有冇人通知lecturer有位遲咗24秒交而且又message過佢問遲交會唔會有penalty嘅考生喺連登自爆抄答案?

乜咁架你

G持

霞b真係送佛送到西 俾個機會你哋少個對手

唔好推！

同科人地請打手你有冇report埋？

pish

人哋有冇好似你咁on9喺連登自爆

自爆第一人

有冇人真係會report佢?

痴孖筋以後唔會係連登留言 你贏

點解會有人自爆㗎

有冇人知依家先申請non-ju算唔算遲...同埋city有咩科係gpa3.x都大機會有interview?

你明知連登好多人都會睇㗎啦

你自己本身咩科

對不起大佬們 我以後唔敢了

都唔會再有下一次㗎啦

soc sci

on9連登有大把lecturer mon po 醒少少好無

academic dishonest 一路好走

差現代漢語篇文 知道陳偉中老師有mon po 多謝你延遲deadline 同埋多謝send email求陳偉中老師延遲嗰位ching

訓醒又skip咗一個online quiz
下年再見

咩科?

QA

可能個Lecturer已經笑緊佢

個online quiz佔幾多%

幾多都無用 無Exam果科就要Retake

下個sem重新做人

下。。我依家先知

下年見

唉 psychology 份quiz真係
今次仆街了

Ching 幾多分 ？

13...

個mean唔知有無20

屌，臨完整多份assessment，仆街

full mark 幾多

完sem

希望有

差一份

完了完了

7下7下又一個semester

至怕7到落唔返地球

評是我負的
決定今晚捱夜寫埋現代漢語篇文 然後就完sem

玩住等

有冇人phone in咗study tour
想知會問咩

Eap2 大炒 唉
今個sem暴跌gpa

你報邊個？哈薩克個個唔洗phone in直接有得去

哈薩克毒撚嚟 地點唔吸引 對地理有興趣嘅人先啱
我報嗰個要phone-in 仲要預先睇成績

19號先完sem

求詳情
特別係用咩語言問

Asm2同3 咩grade

搞到下個Sem要讀嘅我表示好驚
點解慘況咁嚴重嘅

邊度有得睇？

睇你lecturer安排
Ps:我asm1同2 攞A-/B-

咁我應該無啦 之前幾個sem都係無得睇等出gpa
btw ching你好慘 係咪有freeride 定點？

咁應該都有B range,只要唔係B-都有得救

Asm 1 b-

你地咁快派asm3嘅

咁都係應該b

志廉Bb我討厭你

做咩

論文派分了

咁快 我望下先

你邊度睇

Soul

然後grades

我未有分 ching你好早交？

你04班？

未改到你

是但啦 我都係出gpa嗰陣先睇 ching你係咪爛左

嚇到我即刻上去睇，未有分

玩然
原來ching都係space

派Grade了？

Same

好多讚 之後比分唔高 我真係諗唔明

有無人知eap 係咪最後會再拉curve

推

成班都比人kill先會調整
例如全部都C一個A都冇

Card同Poli肯派未

今個sem都唔知會跌幾多
4個online exam 都chi lun sin

不過出grade 之後可以appeal
搏下升grade

突然之間好想Fail/Pass

Appeal 係揾第二個lecturer 改多次定點

好似係就咁加多一次分
我都唔太清楚

好 唔該bro

我驚講出來 你地會笑我低分 Btw志廉Bb收返啲分了

志廉ching mon po
可能等改晒咁多班先岀分

真架？佢會Mon Po？

唔mon po做咩收返啲分

唔知但如果佢Mon Po然後收分 我會覺得佢好可愛

樣子如何？？

真心太空最靚仔嘅老師

我想問下應該點樣appeal
直接同lecturer講想要求remark?
份野派左有一段時間了

比錢appeal

出咗gpa先appeal

點先可以見到佢呀

完sem爽

負皮

你地成班擦鞋仔

我嗰科無個靚仔阿sir，唉上堂都悶得多

交asm嗰陣注明我係連登小村雛 志廉ching高抬貴手

想問下online交學費 係咪用邊間銀行嘅credits card都交到

咩意思

好似Visa Master 咋

Hsbc 嘅visa係咪都得架

負皮你但我完sem了

就搞掂 現代漢語篇文指示真係唔清晰 做到一半問先係要講手法點樣幫到表達主旨 好彩可以兜到

終於搞掂份assessment，聽日起身執執交得做到頭都痛埋

完sem了

拉把聽日開唔開?

屌晒所有已經完sem既人老母

我27先完sem

禾聽日完

咁你準備自己屌自己老母

禾淨係吊今日完SEM個D老母

sci撚：一月都未撚完sem啊

講你就講啦
所以咩事

1月13號如無意外開sem

Lawrence真係痴尻線 過兩日又要郵寄lab report比佢

我前日完

我見到space個website好似淨係話有得check有冇計錯分

冇啊想呻下only

橙

教咩科，唔識

會唔會自爆

咁多學生怕咩

大家eap2 report 咩grade?

唔敢睇

唉唔知

B-

有冇人知幾時開Sem??

16/1 ？

邊到睇？ 唔識用portal

唔知，不過hard copy 本student hand book有
我都唔識用 portal

想問下online payment 舊嘢係邊, 係learner portal到搵唔到嘅

本handbook已經唔知去左邊

想問下師兄們 IAE點先高分

咁高？
我依家completed essay嘅grade得B

1月16呀

有冇人係仲要考緊試

有冇人考緊IPM，但Bruce 冇開submission folder所以冇得交

最緊要係揀啱lecturer...屌你老母Alex

Sosad

點申請retake其中一科

Alex真心killer，essay勁低分

問埋如果我F咗係咪自動會幫我搞retake

睇#589

係 F咗就會發現下個sem多咗一科

多謝

係呀 每人負責一段

咁快出grade?

成份嘢自己做晒唔使同人夾同人協調改呢樣改嗰樣就好易高分

係呀

咁你啲gpmates有冇叫你改？

冇 因為大家水平都半斤八兩 佢地英文好過我又好人所以佢地執
Sem1鳩下鳩下咁唔知要做啲乜 最後都碌咗個返嚟
Sem2開始明要點做+ individual work+ lecturer好人 最後
Sem3 又到group work 我asm1拎 去到asm2(group project)就得
自己做野自己負責 好過比人累/ 累到人

冇 因為大家水平都半斤八兩 佢地英文好過我又好人所以佢地執
呢度講緊sem1

頂 依家好驚個龜會好低

我都係

me 2，我英文好C

想問咩叫EAP

IAE進化版 之後有EAPI同EAPII

英文 lv2
IAE A- EAP1 A

dim gun

Same ask

我未見過啲PK lecturer 居然唔答學生啲asm enquiry

唔係唔Port啊

搵рrog leader port?

我就味遇過呢d情況所以唔清楚 但係睇上面同一般黎講
Yes

有無人覺得今年SU 好hea,好似乜活動都無搞過

可以體諒嘅完曬sem都搞唔到啲咩活動啦

唉冇計啦，學校咩都cut曬，搞到咩都冇得搞，就連soc嘅活動都搞唔到

幾時開學？

BSE 有個姓keung同yuen都係

有冇人啱啱考完politics 想知大家大概幾多%

6

6分

唔緊要啦 下次exam會更好

加油啦 仲有一次

6
比想像中難好多

下星期會更好

我仲要原來諗住早少少起身温書，結果手機鬧鐘響撳熄咗，繼續瞓，11點先扎醒

最on9喺題題都無得查

有幾條題目都好長
剩係理解條問題都用咗啲時間 但係得15分鐘做

No 唔係佢地 係其他

終於完sem

提提大家學費今日截 遲交要五舊

仲要冇人得add drop

學生信用卡係咪冇得一次過交曬

點交 㩒入去佢話 your enrolment is currently not available

通常學生信用卡限額得一萬，唔夠交兩萬幾學費㗎

想問下online exam遲左8秒鐘交會唔會扣分 屌岩岩move file出左問題 好驚

你入定兩皮就得

+1

一個月後就開sem

買official transcript(s) of Associate Degree 係咪一定要番space買 同埋要幾耐

係呀 大概10個工作天

Learner portal 可以Apply

查你老尾 今個sem俾你查 下個sem俾你查到？
味就係你地呢d做壞晒規矩
垃圾！用自己既實力攞分

online apply係咪都可以拎到ptf版本

No
你返space拎/加錢寄去你屋企

去space申請就可以拎ptf版本？主要想要有ptf

首先係叫pdf 唔係ptf
第二 無論你係學校申請定係電腦申請都唔會有pdf版本
你想要pdf 咪自己拎去scan囉

喺成個sem2冇得add drop，定喺遲過其他人add drop?

前者

shit,唔記得要交，到時派埋啲19時間冇得add drop

我真係恭喜你

而家網上交伸趕得切？

應該得 今日仲係19

求救 我都係英文lv2
但係依家好驚IAE炒

點救你
都完曬啦
查定下個sem reg邊個lecturer 好過啦

Thx 希望快d有得拎

嚟緊嗰個sem應該係讀EAPI 有冇邊個lecturer值得reg？

想問下依家yr1未有gpa但係可唔可以申請定transcript先？

EAP1邊個lecturer好

想知

sammi

sammi吹奏區

Sammi係苦海明燈

知唔知sem2時間表幾時有

食花生

睇人仆街最開心

笑左 剩係做intro abstract 同conclusion唔係freeride係咩

佢asm4比左個A我 I love u sammi
利申：DSE LV2

笑死
Code 都唔識打 仲想升U？
G持Ivan
呢啲仆街應該要下去

個2條友直接講唔識就算
垃圾到
乜原來唔識就可以唔使做
咁同你一組做乜柒

EAP2有冇圍爐區

report 係比較容易低分定我個組廢
比佢拉低哂
利申得b

Ivan 快啲上水爆料

如果寫錯曬姐糸d code都冇認真睇過

我認真睇咗下，原來係簡單野兩個人做……邊好意思呀，做簡單野好心就做多幾part啦屌

屌你，好彩space send email 話遲過下年1月3日交先用唔到app drop

話我衰人都講句 佢地今年係用 Python打 上年用C打

IAE你地幾分?

Assessment 幾先

炒左

3

我a4炒左 ==

咩龜

唔知咩grade
4得果15 見其他隊友都17

我都係15 15分b+

a3 23幾多
屌我手多搞到reference 冇左1分

又Same asm3 23分

有冇咁岩

23分 b+ 爛龜了

算啦可能都博到個a-既

覺得自己好廢 頂盡得個a-

知唔知每份佔幾多%

你邊個lecturer
我仲未出...

participate 10
1 5
2 10
3 25
4 20
5 30
應該

我就係咁上下 始終dselv2

asm1-4加埋得79% 應該出b+

自膠

讀hkuspace嘅入嚟 睇下識唔識佢 仆街ig shop呃人錢

點打

總知打多左d無謂野 唉1分

ching幾多

asm2 6
asm4 15
係咪炒左

asm3 幾多

係冇左一分 唔係一分....
打多左啲標點符號當係標記比個miss知個reference list係邊個打邊個

我都係得1分 唔明點做到correct APA format

咁body做得好 都可以衰係reference list既

我唔搞果樣野就應該excellent

衰係reference手上

想問下大家交左學費未？
岩岩收到email佢話我遲交學費，但我之前一直都無收過要交學費嘅email

Social problems kill到

不嬲都自己上portal睇 同埋學校有sd msg通知

邊份

Group project

呢科真係唔識做 咩grade

你呢？

唔係我擺 但我唔夠膽問Groupmate 驚失望

你journal 1點？

你講先

又我先
今次你先啦

明明你問我

我都係呀~

唔知佢會唔會拉curve

唉
Space 應該唔拉
咁搞法唔知會唔會連B都冇

呢科係最冇信心既一科

想問Nursing嘅師弟師妹你哋而家點樣？d skill test 點安排？
利申：已grad

入學個時又話唔拉

唔係邊有傻仔讀

真
做左超級大傻仔

上年真係開始唔拉
但我諗cut off會調低 唔係個個都爛grade

都應該係
如果跟佢比個cut off
個mean得C+

文科邊有可能滿分 佢個cut off一定會調

佢原本個個scale
90分先A

我係on9想問如果遲交學費會點

學店有錢就有得讀

今個sem gpa將會通脹得好嚴重

但係係咪冇得add drop

應該有呀下話

有冇收到email?封email入面話喺下年一月三號之後交先冇得add drop，英文差唔知道有冇解錯

依封

即係1月3前交就有得add drop

我冇收到嘅
唉 聽日又唔開 要驚埋聽日

希望啦遲交好似要寫explanation letter

CC send去你learner gmail到喎，我尋日收到

你諗住寫咩原因，唔知點寫好，唔通要話自己on9冇睇portal

原來sd咗俾我

唔知啊可能話forgot呱

你係咪都mon交

ya,之前做group project忙到冇時間，冇咗交學費件事，19號mon返連登先記得要交，我同老豆老母又冇信用卡

我deadline前幾日先問完fd交咗學費未
然後 我自己唔記得交

想問space year3係for啲咩人

讀hkuspace嘅入嚟 睇下識唔識佢 仆街ig shop呃人錢

推爆佢 有無人識佢呀

勁人

認真問 retake 係咪一定耍fail 先會比你讀

D/F都讀得

Sem break 可唔可以R reference letter

有冇知IAE點先有靚grade 我DSE英文拎4但係IAE兩份assignment都拎C

遲左 不過都可以R

Sammi幫到你

點解你地咁快知道自己iae asm成績嘅

用腦就有
Dse英文同asso英文需求唔同 你用dse英文skill做asso英文實仆直

19號之前交呀ching

我都係未知，SOUL無咯

Lecturer 會email send asm1-4比你

我無睇到，點算

依家立即返去交
學店你俾咗錢就可以讀
但遲交 我記得要額外交錢

星期一去交或者網上俾

好的，多謝大家

R reference letter 要準備啲咩 sem break 佢地唔會要改卷而佢絕

主要都係報左既學系list同gpa

祝各位ching今日旗開得勝

好難

大家今日politics嗰quiz幾多%

7.5

想問下 有冇可能一科係完全冇人拎A 即係就算rank好top都好 都係得B 因為如果佢純粹睇分派grade 可能會有呢個情況

9.75

7

有冇人知如果份功課如果唔夠字數 個分係點扣？

Space啲功課全部限字數㗎喎
未聽過唔夠字數

Down Grade

一般每100字扣3-5分
差500字你預冇個半grade

珍 正常係最後要減字數

eap assignment 3

Ching岀咗分？

係。。

咩grade

好低。。。

邊個lecturer? 咁快嘅

好低=A-起步

我report都仲未有grade睇

米屈。。。

你gpa 幾多先 係咪year 2先 你報左？

Wtf 咁遲交一日算 扣得冇咁慘

正確的選擇

今日kec開唔開

Social problem Journal 2出左分
又爛

你嘅爛係指得A？